## Schéma

- Titre : OQN Honoraire
<br />
- Clé(s) étrangère(s) : <br />
`ETA_NUM`, `RSA_NUM` => table [T_MCOaa_nnB](/tables/T_MCOaa_nnB) [ `ETA_NUM`, `RSA_NUM` ]<br />

### Liste des variables
<br />
<div>
    <a href="https://gitlab.com/healthdatahub/schema-snds/edit/master/schemas/PMSI%20MCO/T_MCOaa_nnFC.json"  
    arget="_blank" rel="noopener noreferrer">> Éditer le schéma</a>
    <OutboundLink />
</div>
<br />

Nom|Type|Description|Propriétés
-|-|-|-
`ACT_COD`|chaîne de caractères|Code acte||
`ACT_COE`|nombre réel|Coefficient||
`ACT_DNB`|nombre entier|Dénombrement||
`ACT_NBR`|nombre entier|Quantité||
`AMC_MNR`|nombre réel|Montant remboursable par AMC||
`AMO_MNR`|nombre réel|Montant Remboursable par AMO||
`DEL_DAT_ENT`|nombre entier|Délai par rapport à la date d&#x27;entrée||
`ETA_NUM`|chaîne de caractères|Numéro FINESS e-PMSI||
`EXE_SPE`|chaîne de caractères|Spécialité exécutant||
`EXO_TM`|chaîne de caractères|Justification exo TM||
`HON_MNT`|nombre réel|Montant des honoraire (dépassement compris)||
`NOE_MNR`|nombre réel|Montant remboursé NOEMIE Retour||
`NOE_OPE`|chaîne de caractères|Nature opération récupération NOEMIE Retour||
`NUM_FAC`|chaîne de caractères|N° séquentiel de facture||
`PRI_UNI`|nombre réel|Prix Unitaire||
`PSH_DMT`|chaîne de caractères|Discipline de prestation (ex DMT)||
`PSH_MDT`|chaîne de caractères|Mode de traitement||
`REM_BAS`|nombre réel|Montant Base remboursement||
`REM_TAU`|nombre entier|Taux Remboursement||
`RSA_NUM`|chaîne de caractères|N° séquentiel (le même que pour les RSA)||
`RSF_TYP`|chaîne de caractères|Type de format RSF (1 : ancien, 2 : nouveau)||
`SOR_ANN`|année|Année de l&#x27;acte||
`SOR_MOI`|date|Mois de l&#x27;acte||
`TYP_ART`|chaîne de caractères|Type d&#x27;enregistrement||

